驚條撚咩，大把屋邨呀叔繼續除口罩飲酒

禁？ 禁條撚咩
捉棋群組繼續除口罩gogogo

今日爆到咁都唔戴